到底鋤dee 可唔可以三條三條咁出

☺️😂😂😂😂

鋤dee好似得一隻，一pair同五條？

可以

撘單一問
可唔可以 A2345咁岀

4條呢？

🤔🤔🤔🤔🤔

又黎世界大戰post

我渣住
33356789JQKA2

屌佢地係咁出pair 我係咁pass已經火火地

佢地1個出左5對pair
1個4對
我同另外一個人一隻都冇出過
之後個條友忍唔住出pair2大晒之後佢出56789
哈，我心諗出五隻仲唔係我復仇
不過佢隻9岩岩大過我
我咪出JQKA2

癡線跟住佢地話唔比出
又話咩冇JQKA2

屌我梗係唔撚信佢，
不過個陣佢地三條友一人一把口
我最後頂唔順話由9得你地啦
之後個條友再出AKQJ10 最後階磗4結撚左
仲大大聲串9我話‘四炒盛惠$5.2’

個下我嬲到反台話屌你玩撚晒啦之後走左
到依家都冇比錢同佢地反撚晒面

諗諗下都唔知佢地係咪天仙局呃9我錢

得 當最細

唔係A2345最大咩

又昆鳩我錢

🤔

鋤Dee呀仆街

蛇唔係睇最大個隻牌既咩